Telegram 新🐺谷大家庭

想整個新狼人谷，無論你想玩狼人，識新朋友都可以入黎一齊玩，一齊吹水

即刻kick入下面條link加入我地

唔識玩，教到你識玩

一齊加入我地啦

肥婆都可以加入

收工既都入黎啦